全民每日去邊都要full gear

屌你老母

721 臭狗𣈴頭 元朗鄉黑 聲東擊西

元朗人有家歸不得 黑社會見人就打 元朗天水圍警署落閘 報警比人嘲諷 你以為其他地方會無事？ 你仲覺得香港安全？？？？

全民每日去邊都要full gear

推